G 502 lightspeed 定g pro wireless

隻G403mouses突然死咗，依家睇緊邊隻好，一定要無線

logitech

g pro 好撚正

502多制，重，右手人體工學
g pro少制，輕，左右一樣

另外 703 /903系列都有無線

you might want to take a look at g603/g703 as well

g pro w

用緊G403/G502, 2隻重量上好接近, 用G502好明顯係升級黎

G304

唔該各位巴打，已經買咗g pro wireless